達哥咁少事都HANDLE唔到,點同我地大J鬥???

EQ太低了,仲話同我地大J鬥???